[多圖］TWICE娜璉爆整容 舊照曝光「塌鼻變高挺」

南韓女團TWICE靠著連續多首膾炙人口的歌曲，出道1年迅速站上當紅女團位置，橫掃各大頒獎典禮獎項，被譽為「新國民女團」。不過近日成員娜璉學生時期舊照曝光，網友發現當年她的鼻子似乎比較塌扁，不像現在較高挺，因而陷入整形疑雲中，引起網友熱烈討論。

▲TWICE娜璉鼻子變高挺被疑整形。（圖／翻攝自TWICE IG）

娜璉最近有一系列舊照曝光，童年時期的她臉頰鼓鼓，綁著2條小辮子，模樣非常秀氣可愛，小學時和同學的合照中，笑容燦爛甜美，不過在之後求學階段的照片中，網友卻發現她的鼻子山根位置似乎有了些許變化，逐漸變得較挺，一直到現在在鏡頭前亮相，連鼻翼都豐厚不少，懷疑是否有整型。

▲TWICE娜璉舊照。（圖／翻攝自INSTIZ）

不過有粉絲認為，女孩子本來就容易女大十八變，力挺每個人從小到大總是會有比較不起眼的模樣、打扮，更何況娜璉從小樣子就非常可愛，代表基因、底子好，甜美長相是與生俱來的。

▲TWICE娜璉小時候就非常可愛。（圖／翻攝自INSTIZ）

nose job

on9

整都唔出奇啦
算咩新聞

其實一睇個樣就知
佢最近塊面愈黎愈膠

法官大人

利申：100%屌

英國研究
南韓起源
台灣報導
中國製造

唔覺有整

佢塊面好膠 好似個鼻都好似整咗咁

多圖=一幅圖
有圖=冇圖
冇圖=屌你老母真係冇圖

反正都係FF, 有冇整都係一樣咁J

整左架拿？

其實twice邊個靚？

睇最新rm見到佢地真係

唔笑都幾正, 但一笑就360度大轉變

唔覺有整囉

娜璉

子瑜Momo

咁邊隊叫靚

多圖？一張？

Aoa 世界第一

Nayeon

Tzuyu momo sana
Nayeon

巴打識貨

樓主好波

隊長肯定天然

男人婆都係

一個成日戴美瞳既死肥婆

呢幅相係用黎証明佢整容

少女時代

本身靚整得更靚
本人推薦你睇冇整容睇EXID

唔整容先出新聞啦

整完都係咁撚樣

你話韓國明星唔整容先係新聞啫 呢啲邊算係新聞呀

得罪講句
唔笑還好 一笑成個弱智咁

正 老虎蟹都屌

exid主音同rapper已經係整容樣

睇娜璉細個相 唔覺有整喎

exid飯表示覺得除左正花之外都有整容
最少有執過個鼻
但唔算大執到面目全非，認唔到佢乜水
正花應該係全自然個個

真係唔覺有整

泡菜整容都叫新聞？

算係反差大

呢個擺明整架啦

靚花 成隊得佢正

成隊整容

淨係chanmi都....

淨係chanmi都靚過男人婆, 大山婆同多腎加埋

嗰陣佢哋生活都有問題點樣整容

chanmi集合晒佢地三個嘅缺點就有

呢句野就係隊隊都岩用

細公司又冇錢慘到要去賣雪糕

比左板野友美既相比醫生

只可以講個個口味唔同

徐賢泰妍一定冇整

邊有整呀

初瓏夏榮一定冇整

……
韓國大把窮人都整啦
唔整點樣有錢呀
尤其佢地做明星靠樣既

以前睇過紀錄片話南韓人家庭會為個女儲筆錢
等個女成年比個女去整容

點會冇

佢地兩個而家塊面膠到
太妍個鼻

Apink 同 Girl's day

太妍個鼻山根位唔講 山根位同初出道爭好遠 二度發育
仲有大細鼻lone
有日11:11 mv睇睇下求其停左都見到

Sone 團飯 但事實呢兩個都真係有整 細執一定有
反而允兒好似未出現過膠面

錦上添花啫

成隊除左三個架妹一個台妹
其他個幾件都係垃圾黎

班韓妹真係無個掂，其實娜璉都算係之中最好個個

Sana先係最正

一睇就知佢有整啦 咁明顯
不過其他7個就應該冇整，定廷個下巴都似有整過

一定有整囉 尤其佢地成員多數實力型
BEG都有講過未整之前電視台嫌佢地唔夠靚唔俾上

會唔會唔記得左有個叫彩瑛呀

我很贊同

講樣既話，韓國line同外國line真係高下立見

Momo 最正

K pop明星就算你天然靚都仲要整啦

個鼻有整過咩 樓主收錢做野？

Mina都冇人講
似似地女神朱千雪

多賢好得意喎 不過又真係未到靚

Exid唔整容真係笑左 唔識睇就返歸啦 人地胸都隆埋啦

泰妍twinkle時期最撚正
屌 而家又瘦又膠

允兒個下顎線.....

邊個係假波?

最紅個位

泰妍一直都咁正

係wo, 未紅果陣平胸既
不過E+都唔係好大

某幾隊學人講天然真係自曝其短

hani 應該微整左下巴尖端位，其他冇咩分別

嘩，啲雞格

本身已經算靚 再細執

咁tiffany呢 柒到喊出黎

太妍大細鼻窿 徐賢好腫

其實點解佢唔整返個鼻

但笑眼係由細到大都好Q

小賢出道開始都腫

tiffany cute到喊出黎

Tiffany 係完美架

你睇過tiffany整容前D相未

徐賢不嬲都有少少包面ga啦
包面都叫整容牙?

近排真係太瘦，可能畀伯賢chur得太盡

分左手好耐啦

佢好似青蛙

初初好自然 同唔腫 最多叫baby fat
兒家係腫
佢係屬於微整

不如你講下佢整過d咩啦
明明依家個樣同細個果陣一模一樣

小賢不嬲有漂亮蘋果肌

打左botox囉

牙你老母

腫到浮屍咁

利申:本身幾鍾意tts

彩瑛

徐腎唔掂喎朋友 詳性請睇步步驚心麗

徐賢塊面而家真係好膠
對比以前拍我結個陣

少時真係靚只係得潤娥同泰妍.......

最正一定係mina 唔洗討論

Yoona 面型好似有少少唔同
初出道長d
但Yuri同佢應該係出道以黎執最少
Yuri最多係打botox到面硬硬地，同暴肥暴瘦 但真係改野又無

整容都係新聞？睇就睇啦
識睇一定睇架妹

演員唔知，但架嘅偶像都多有整，而且一整明顯過韓
事實係
全世界演藝界都興整容

有冇整完後圖

最明顯執過眼袋 以前瞓唔醒 兒家精神好多

……
咁你都講得出口嘅
日本啲偶像好多都五官唔標緻
但夠可愛同對應識放電

Yuri冇乜變係因為出道之前一早割左雙眼皮ma
睇番佢中學單眼皮個樣

屌大把整過啦，不過整完都唔靚咁解姐
求期google下都大把啦

申利：日韓都唔鐘意，但有比較留意日本娛圈。

日本最先興整容喎
只係技術好到整完好自然 原本個樣再錦上添花

雖然我同意 但唔準你搞我老婆